養寵物既人就係最撚偽善既人

隻老鼠有事 隻狗打冷震 隻貓眼紅就上黎開po喊苦喊忽 又話好擔心 又話好多年感情咁撚樣

佢老豆老母有病又唔見佢咁擔心

再者，把口講到幾愛啲寵物
咪又係為左自己利益 一野閹左佢
再加鎖佢係籠到

女又無得屌，活動地方又得咁小，有時望到電視啲動物，飛機都打唔到

拿，理性討論，唔好一黎就屌老母

積下口德啦

屌你老尾啦
煩唔撚煩呀柒頭皮

唔撚好笑呀依句

老豆老母暫時都仲有自理能力，唔舒服會講出嚟，知道要去睇醫生
但係寵物唔會

所謂閹唔係真係切除生殖器官
係移除卵巢或者結紥，人類都會做呢類手術
寵物冇咁嘅智慧／知識判斷自己係咪有咁嘅需要，由主人做判斷都好合理

以我所知困貓狗喺籠嘅只有少數人
而且多數都係因為仲細，正如BB都要瞓BB床
至於其他小動物例如龜，倉鼠呢啲就唔洗講啦
唔擺喺籠容乜易踩撚死

Agger 對隻畜生好過對人

積完邊度換禮品

寵物冇智慧判斷自己需唔需要繁殖下一代？

所以關偽善咩事

佢係自私 但無扮有愛心喎

如果你係只指扮有愛心既就另計

非洲班窮撚係人類嚟㖭啦
佢哋咪又係係咁生
咁你話寵物判唔判斷到？

偽乜撚野善
你對隻狗好佢都識擺尾，對人好隨時玩鳩番你轉頭，比人利用
對住寵物簡簡單單好過對鳩住Ｄ撚屌